【I/A】TERA ORIGIN (1) - 日服10月10日 10點開SER【五大訴求 缺一不可】

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

叔系照顧區

獸系照顧區

官網

IOS：

Android：

QooAPP：

搶位番名

咁快新歡

跟湯巴搵食

係咪即係韓國果隻Tera Classic?

好似唔同

lm

Tera Classic又係呢幾隻職

好難無見

TERA classic

TERA ORIGIN

咁都叫又係依幾隻職

好吸引 想棄e7了

扮乜

艾琳ONLINE

想玩玩了 e7 不了

藍b痴咗線

留個靚名

就咁睇應該係燃燒手機系列

電腦模擬器幫到你

長期插住尿袋玩

聽日出咗再算

爆炸

hi 牙租

屌, 記錯
見到隻蘿莉法就以為又係果幾隻職

me都想玩玩了 kr不了

你今日開左3個肝驚POST
真係睇你玩得幾多隻

我屌

g持湯巴

10月POST呢

你一開三個夠晒

你會玩邊隻多？

依隻好靚但應該超食電

大量嘅垃圾驚，有邊隻可以玩多過一個禮拜

依隻聽日開會DL嚟試下先，好玩會長玩
變化士兵依家肝緊
精靈之望之前玩過韓版，要課先玩到應該就不了
仲有隻LEGO想玩

係正既就出部rog2同佢玩

一齊

好玩先算

真
好玩先算，唔好玩就下隻再見再算

玩垃圾驚緊係用iPad Pro 2018

真

ios有得download

留名

做咩唔帶埋柯南b

日文

會唔會有vip😂😂

應該就無
但見有依樣

呢隻咩職

又一隻魔靈感覺

唔係職，係附係武器嘅卡，見到SSR應該要抽

留住名先

Lm 唔識日文又想玩下

其實唔難，實有攻略，同埋好多都有中文字

似係抽角當技用咁

又叻孖寶

今晚番去玩下

Ios 要咩ac

JP囉

留名, 尋晚down咗

會唔會有交易系統？

仲要down多2.15GB...返屋企先算...

要DL 2GB 野

開左隻小蘿莉

是但入左三字頭個SERVER

Same應該defult 都係

係

SAME

下下都要人手強化武器打怪
幾時先完教學

係咪個個都用艾琳

想問下係咪個個職隻寵都唔同

湯丸咩ser
識跟一定跟湯丸

用緊ODDY

你用熊爺

係咁斷線

刷緊首抽斷左

仆街可以抽到想要個張唯止?

之後冇得再刷
屌拎左坦既..

屌我都係想重抽斷左

唔知邊張勁

但我係法

會出1SSR 3SR

唔啱玩，next

台伏cc?

抽左好耐都未有

新手玩槍坦LM

刷咗好耐

發現好多龍叛
試下玩先

我麻麻地
隻野同幻想神域2差唔多一樣

十抽中SSR

戰士要咩起手？ 係咪可以不斷再召喚咁刷手首

又一隻垃圾game

是但抽完但passive 唔夾，d SR都落唔到場

點睇

你張SSr 個passive 要有夠屬性卡先用到 eg: 1火1光1人 我抽番黎d SR 唔係呢d 就暫時廢左

我見佢 Auto 上卡落左d R卡，我換完SR 上去佢 ! 我我就知奶野

點解職業固定種族…咁同classic分別喺邊？

卡仔落得幾張係咪石用黎10抽裝

10抽各抽一次
裝得SR

咁快咁多石？
我淨係用卷抽左2次3抽，全HR

狂彈APP

換機啦

10抽裝一堆屎

XR啦喎仲換咩?

麻麻地

屌 卷抽武中左SSR

幾悶下,返去玩KR

係咁auto mission

抽完卡就del左隻game

大陸game味超級濃厚

巴打有冇留意kr出果隻月光雕刻師?

點樣可以係電腦玩
唔知點轉個save出黎

搵到了

好悶
係咁NEXT NEXT NEXT

刪咗

deleted...

啱啱起身已經見全部DEL GAME

下隻新GAME見

太悶 真係全程auto咁

POST已開
【I/A】月光雕刻師 달빛조각사 (1) - 韓服10月10日開SER【五大訴求 缺一不可】

手機mmorpg唔係全auto咁可以點
要手動去玩PC mmorpg算啦

Next

LM

依d game 一開頭一定係瘋狂auto任務架啦
不過都係比唔上天2革命

天2當年升裝爆到九彩
果d防爆石又送得少 買又太貴
Btw手機mmorpg應該冇人隻超越到黑沙
觀望緊天堂2M

down返

黑沙又係咁果喎…

玩玩下隻tera 又唔差
不過等中文版先再玩

黑沙好好多喎清